{
    "sala_a": [
        {
            "id": "1008_0009_30",
            "time": "08:00 - 09:30",
            "title": "ICL 1 - knee: ACL revisions.",
            "prelegent": "Konrad Malinowski, Marcin Dom\u017calski, Tomasz Parda\u0142a",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "kon_mal;mar_dom;tom_par;"
        },
        {
            "id": "1008_0008_12",
            "time": "08:00 - 08:12",
            "title": "Surgeon-dependent reasons of ACL reconstruction failure \u2013 possible reconstruction problems - How to avoid.",
            "prelegent": "Marcin Mostowy",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mar_mos;"
        },
        {
            "id": "1008_1208_24",
            "time": "08:12 - 08:24",
            "title": "Surgeon-dependent reasons of ACL reconstruction failure \u2013 problems around - How to avoid? What to do?",
            "prelegent": "Bogus\u0142aw Rydzak ",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "bog_ryd;"
        },
        {
            "id": "1008_2408_36",
            "time": "08:24 - 08:36",
            "title": "Decision making: What instability is the border line. What imaging studies we need? Is any place for intraarticular augmentation, partial reconstruction or internal/external reinforcement? What intra-articular findings and damage push us to make an earlier decision.",
            "prelegent": "Tomasz Parda\u0142a",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "tom_par;"
        },
        {
            "id": "1008_3608_48",
            "time": "08:36 - 08:48",
            "title": "What kind of graft after which reconstruction? What technical problems we will face and how to deal with them. Is any place for using allografts for ACLR in Polish reality?",
            "prelegent": "Krzysztof Korolczuk",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "krz_kor;"
        },
        {
            "id": "1008_4809_00",
            "time": "08:48 - 09:00",
            "title": "One stage revison ACL-where are the limits?",
            "prelegent": "Karl Eriksson",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "kar_eri;"
        },
        {
            "id": "1009_0009_12",
            "time": "09:00 - 09:12",
            "title": "When and if we need additional extra-articular reinforcements or changes of bone shape in ACL revision.",
            "prelegent": "Marcin Dom\u017calski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mar_dom;"
        },
        {
            "id": "1009_1209_30",
            "time": "09:12 - 09:30",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1009_3009_50",
            "time": "09:30 - 09:50",
            "title": "Przerwa kawowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1009_5012_00",
            "time": "09:50 - 12:00",
            "title": "What's new in meniscus surgery.",
            "prelegent": "Pawe\u0142 B\u0105kowski,  Arkadiusz Wiatr, Adrian Rymarczyk",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "paw_bak;ark_wia;adr_rym;"
        },
        {
            "id": "1009_5010_02",
            "time": "09:50 - 10:02",
            "title": "Management of meniscus radial tear.\n\nWyk\u0142ad sponsorowany firmy Stryker \n(logo Stryker).",
            "prelegent": "Urszula Zdanowicz",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "urs_zda;"
        },
        {
            "id": "1010_0210_14",
            "time": "10:02 - 10:14",
            "title": "Meniscus suture \u2013 evidence based medicine vs reality \u2013 situation in Poland.",
            "prelegent": "Amadeusz Skiba",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ama_ski;"
        },
        {
            "id": "1010_1410_26",
            "time": "10:14 - 10:26",
            "title": "Biomechanical properties of various meniscal sutures. When and why use them?",
            "prelegent": "Pawe\u0142 B\u0105kowski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "paw_bak;"
        },
        {
            "id": "1010_2610_33",
            "time": "10:26 - 10:33",
            "title": "An innovative technique of covering a damaged meniscus with the use of a collagen membrane facilitates its application and leads to stable and substantial clinical improvement.",
            "prelegent": "Dariusz Szala",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "dar_sza;"
        },
        {
            "id": "1010_3310_40",
            "time": "10:33 - 10:40",
            "title": "Meniscus tear treated with collagen matrix wrapping with simultaneous reconstruction of ACL or repair of the cartilage membrane.",
            "prelegent": "Miko\u0142aj Nawrocki ",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mik_naw;"
        },
        {
            "id": "1010_4010_52",
            "time": "10:40 - 10:52",
            "title": "Restoring native meniscal biomechanics with meniscus allograft transplantation.",
            "prelegent": "Vincenzo Condello",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "vin_con;"
        },
        {
            "id": "1010_5211_04",
            "time": "10:52 - 11:04",
            "title": "Past, present and FUTURE of meniscus implants.",
            "prelegent": "Kevin Stone",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "kev_sto;"
        },
        {
            "id": "1011_0411_16",
            "time": "11:04 - 11:16",
            "title": "Meniscal root tears. Methods of fixation.\n\nWyk\u0142ad sponsorowany firmy Smith&Nephew.",
            "prelegent": "Nikolaos Koukoulias",
            "color": "#FFf0cc",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "sn",
            "prelegent_ids": "nik_kou;"
        },
        {
            "id": "1011_1611_28",
            "time": "11:16 - 11:28",
            "title": "Rehabilitation protocol after meniscal surgery \u2013 what orthopaedic surgeon has to know?",
            "prelegent": "\u0141ukasz Sto\u0142owski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "luk_sto;"
        },
        {
            "id": "1011_2811_40",
            "time": "11:28 - 11:40",
            "title": "Unrepairable meniscus tears \u2013 when and why not to repair meniscus.",
            "prelegent": "\u0141ukasz Paczesny",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "luk_pac;"
        },
        {
            "id": "1011_4012_00",
            "time": "11:40 - 12:00",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1012_0012_20",
            "time": "12:00 - 12:20",
            "title": "Przerwa kawowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1012_0012_20",
            "time": "12:00 - 12:20",
            "title": "COFFEE BREAK SESSION FIRMY SMITH&NEPHEW (logo smith&nephew)\nAnchor choice in RCR. Does it matter? - Miguel Angel Ruiz Ib\u00e1n (20 min)\nMiejsce: Stoisko firmy Smith&Nephew.",
            "prelegent": "Miguel Angel Ruiz Ib\u00e1n",
            "color": "#FFf0cc",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "sn",
            "prelegent_ids": "mig_rui;"
        },
        {
            "id": "1012_2014_15",
            "time": "12:20 - 14:15",
            "title": "Patello-femoral joint instability.",
            "prelegent": "Jaros\u0142aw Felu\u015b, \u0141ukasz Paczesny,  Jacek Walawski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jar_fel;luk_pac;jac_wal;"
        },
        {
            "id": "1012_2012_32",
            "time": "12:20 - 12:32",
            "title": "Painful unstable patella without frank dislocation (WARPS) \u2013 underestimated problem?",
            "prelegent": "\u0141ukasz Paczesny",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "luk_pac;"
        },
        {
            "id": "1012_3212_44",
            "time": "12:32 - 12:44",
            "title": "Anatomical Patellar Instability Factors (APIFs) and their predictive role for recurrences after first time patellar dislocation.",
            "prelegent": "Jerzy Cholewi\u0144ski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jer_cho;"
        },
        {
            "id": "1012_4412_56",
            "time": "12:44 - 12:56",
            "title": "Long-term consequences of patellar instability. Is the isolated patella-femoral arthroplasty a reasonable option?",
            "prelegent": "\u0141ukasz Lipi\u0144ski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "luk_lip;"
        },
        {
            "id": "1012_5613_08",
            "time": "12:56 - 13:08",
            "title": "Is the patello-femoral and anterior knee instability the same story?",
            "prelegent": "Jacek Walawski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jac_wal;"
        },
        {
            "id": "1013_0813_20",
            "time": "13:08 - 13:20",
            "title": "Out of the box. Hip and core  stabilizers, foot position and torsional abnormalities as a source of patello-femoral disfunction.",
            "prelegent": "Alicja F\u0105fara",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ali_faf;"
        },
        {
            "id": "1013_2013_27",
            "time": "13:20 - 13:27",
            "title": "The Bereiter trochleoplasty with reconstruction of the medial patello-femoral ligament modo Goyal with the frontal layer of the quadriceps tendon.",
            "prelegent": "Marcin Hajzyk",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mar_haj;"
        },
        {
            "id": "1013_2713_34",
            "time": "13:27 - 13:34",
            "title": "Tibial tuberosity osteotomy for recurrent lateral patellar instability. Mean follow up 8,6 years (4-13) with technique description.",
            "prelegent": "Miko\u0142aj Podsiad\u0142o",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mik_pod;"
        },
        {
            "id": "1013_3413_46",
            "time": "13:34 - 13:46",
            "title": "MPFL DB reconstruction \u2013 surgical technique, tips and tricks (movie).",
            "prelegent": "Jaros\u0142aw Felu\u015b",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jar_fel;"
        },
        {
            "id": "1013_4614_15",
            "time": "13:46 - 14:15",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1014_1515_15",
            "time": "14:15 - 15:15",
            "title": "Przerwa lunchowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1014_3015_15",
            "time": "14:30 - 15:15",
            "title": "hidden.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1015_1516_50",
            "time": "15:15 - 16:50",
            "title": "Shoulder pain generators: ACJ and LHB.",
            "prelegent": "Adam Kwapisz, Peter MacDonald, Adrian G\u00f3ralczyk",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ada_kwa;pet_mac;adr_gor;"
        },
        {
            "id": "1015_1515_27",
            "time": "15:15 - 15:27",
            "title": "Missing in action! AC kinematics in a nutshell.",
            "prelegent": "Alexander van Tongel",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ale_van;"
        },
        {
            "id": "1015_2715_39",
            "time": "15:27 - 15:39",
            "title": "Enter the Dragon! How to restore the ACJ anatomy?",
            "prelegent": "Maciej Kici\u0144ski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mac_kic;"
        },
        {
            "id": "1015_3915_51",
            "time": "15:39 - 15:51",
            "title": "Don\u2019t hurt me! A tale about saving the biceps.",
            "prelegent": "Adrian G\u00f3ralczyk",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "adr_gor;"
        },
        {
            "id": "1015_5115_58",
            "time": "15:51 - 15:58",
            "title": "Acute Acromio Clavicular Joint dislocation treated by arthroscopic-assisted triple button technique. Functional and radiological outcome with min. 1 year follow up.",
            "prelegent": "Aleksander \u0141apaj",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ale_lap;"
        },
        {
            "id": "1015_5816_10",
            "time": "15:58 - 16:10",
            "title": "Vanishing point! Ain\u2019t SLAP a radiological myth?",
            "prelegent": "Peter MacDonald",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "pet_mac;"
        },
        {
            "id": "1016_1016_25",
            "time": "16:10 - 16:25",
            "title": "Battle \u2013 kill or save the biceps.",
            "prelegent": "Peter MacDonald vs Tomasz Kowalski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "pet_mac;tom_kow;"
        },
        {
            "id": "1016_2516_40",
            "time": "16:25 - 16:40",
            "title": "Battle \u2013 fix or leave ACJ Rockwood III.",
            "prelegent": "Alexander van Tongel vs Maciej Kici\u0144ski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ale_van;mac_kic;"
        },
        {
            "id": "1016_4016_50",
            "time": "16:40 - 16:50",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1016_5017_10",
            "time": "16:50 - 17:10",
            "title": "Przerwa kawowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1017_1018_50",
            "time": "17:10 - 18:50",
            "title": "Knee collateral ligaments treatment.",
            "prelegent": "\u0141ukasz Luboi\u0144ski, Rafa\u0142 Kami\u0144ski, Krzysztof Hermanowicz",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "luk_lub;raf_kam;krz_her;"
        },
        {
            "id": "1017_1017_22",
            "time": "17:10 - 17:22",
            "title": "Medial side of the knee- PMC: new repair and reconstruction techiniques.",
            "prelegent": "Rafa\u0142 Kami\u0144ski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "raf_kam;"
        },
        {
            "id": "1017_2217_34",
            "time": "17:22 - 17:34",
            "title": "Lateral side of the knee - PLC: new repair and reconstruction techniques.",
            "prelegent": "\u0141ukasz Luboi\u0144ski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "luk_lub;"
        },
        {
            "id": "1017_3417_41",
            "time": "17:34 - 17:41",
            "title": "Posterolateral corner reconstruction by Arciero - effective option in multistructural knee injuries.",
            "prelegent": "Piotr Wodzi\u0144ski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "pio_wod;"
        },
        {
            "id": "1017_4117_48",
            "time": "17:41 - 17:48",
            "title": "Treatment options in multistructural knee injuries with concomitant proximal tibia fractures.",
            "prelegent": "Piotr Wodzi\u0144ski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "pio_wod;"
        },
        {
            "id": "1017_4818_00",
            "time": "17:48 - 18:00",
            "title": "Internal bracing of the MCL. Hot or not?",
            "prelegent": "Karl Eriksson",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "kar_eri;"
        },
        {
            "id": "1018_0018_12",
            "time": "18:00 - 18:12",
            "title": "MCL: Acute repair or delayed reconstruction or...",
            "prelegent": "Michael Hantes",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mic_han;"
        },
        {
            "id": "1018_1218_24",
            "time": "18:12 - 18:24",
            "title": "Re-live PLC reconstruction.",
            "prelegent": "Juliusz Dec",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jul_dec;"
        },
        {
            "id": "1018_2418_36",
            "time": "18:24 - 18:36",
            "title": "MCL tears: leave it or repair it?",
            "prelegent": "Krzysztof Hermanowicz",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "krz_her;"
        },
        {
            "id": "1018_3618_50",
            "time": "18:36 - 18:50",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        }
    ],
    "sala_b": [
        {
            "id": "1108_0009_30",
            "time": "08:00 - 09:30",
            "title": "ICL 2 - Arthroscopic Bankart rules!",
            "prelegent": "Robert Pe\u0142ka, Marta \u015al\u0119zak, Andrejs Finogejevs",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "rob_pel;mar_sle;and_elk;"
        },
        {
            "id": "1108_0008_12",
            "time": "08:00 - 08:12",
            "title": "Reliable and useful diagnostic techniques-comparison and paradigm.",
            "prelegent": "Rafa\u0142 Namy\u015blak",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "raf_nam;"
        },
        {
            "id": "1108_1208_24",
            "time": "08:12 - 08:24",
            "title": "Arthroscopic Bankart repair: Where do we stand now?",
            "prelegent": "Alan Curtis",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ala_cur;"
        },
        {
            "id": "1108_2408_36",
            "time": "08:24 - 08:36",
            "title": "BLS techique -15 years follow-up: assumptions, expextations, observations.",
            "prelegent": "Adrian B\u0142asiak",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "adr_bla;"
        },
        {
            "id": "1108_3608_48",
            "time": "08:36 - 08:48",
            "title": "Remplissage: why, when, how?",
            "prelegent": "Maciej Kici\u0144ski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mac_kic;"
        },
        {
            "id": "1108_4809_00",
            "time": "08:48 - 09:00",
            "title": "Bankart repair+ Remplissage: tips and tricks.",
            "prelegent": "Ion-Andrei Popescu",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "and_pop;"
        },
        {
            "id": "1109_0009_12",
            "time": "09:00 - 09:12",
            "title": "Tricks for posterior Bankart repair.",
            "prelegent": "Anna Wawrzyniak ",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ann_waw;"
        },
        {
            "id": "1109_1209_30",
            "time": "09:12 - 09:30",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1109_3009_50",
            "time": "09:30 - 09:50",
            "title": "Przerwa kawowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1109_5012_00",
            "time": "09:50 - 12:00",
            "title": "Rotator cuff session.",
            "prelegent": "Przemys\u0142aw Lubiatowski, Alan Curtis, Maciej Kici\u0144ski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "prz_lub;ala_cur;mac_kic;"
        },
        {
            "id": "1109_5010_02",
            "time": "09:50 - 10:02",
            "title": "Anatomical considerations in rotator cuff tears, why cuff fails.",
            "prelegent": "Alan Curtis",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ala_cur;"
        },
        {
            "id": "1110_0210_14",
            "time": "10:02 - 10:14",
            "title": "Management of failed rotator cuff repair.",
            "prelegent": "Roman Brz\u00f3ska",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "rom_brz;"
        },
        {
            "id": "1110_1410_26",
            "time": "10:14 - 10:26",
            "title": "Arthroscopic management of massive rotator cuff tear.",
            "prelegent": "Peter MacDonald",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "pet_mac;"
        },
        {
            "id": "1110_2610_33",
            "time": "10:26 - 10:33",
            "title": "Macroscopic and ultrasonographic anatomy of the rotator cuff layers.",
            "prelegent": "Zbigniew Czyrny",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "zbi_czy;"
        },
        {
            "id": "1110_3310_40",
            "time": "10:33 - 10:40",
            "title": "Massive rotator cuff tears with coexisting posterior dislocation of the long head of the biceps around the humeral head is a predictor of a poor functional outcome \u2013 case series\u2019 results of arthroscopic treatment.",
            "prelegent": "Pawe\u0142 Norwa",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "paw_nor;"
        },
        {
            "id": "1110_4010_47",
            "time": "10:40 - 10:47",
            "title": "Large to massive rotator cuff tears can be effectively managed with long head of biceps tendon autograft: a systematic review.",
            "prelegent": "Hubert Laprus",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "hub_lap;"
        },
        {
            "id": "1110_4710_54",
            "time": "10:47 - 10:54",
            "title": "Correlation between the long head of the biceps microscopic degeneration and extent of apoptotic process. The perspective for steroids therapy.",
            "prelegent": "\u0141ukasz Jaworski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "luk_jaw;"
        },
        {
            "id": "1110_5411_09",
            "time": "10:54 - 11:09",
            "title": "Surgical treatment of degenerative atraumatic rotator cuff tear: No need to repair vs repair before it's too late.",
            "prelegent": "Adam Kwapisz vs Marta \u015al\u0119zak\n",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ada_kwa;mar_sle;"
        },
        {
            "id": "1111_0911_24",
            "time": "11:09 - 11:24",
            "title": "Irreparable symptomatic cuff tear: I prefer to rescue with the biceps vs I prefer to rescue with the patch.",
            "prelegent": "Hubert Laprus, Jakub Stefaniak",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "hub_lap;jak_ste;"
        },
        {
            "id": "1111_2412_00",
            "time": "11:24 - 12:00",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1112_0012_20",
            "time": "12:00 - 12:20",
            "title": "Przerwa kawowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1112_0012_20",
            "time": "12:00 - 12:20",
            "title": "COFFEE BREAK SESSION FIRMY SMITH&NEPHEW (logo smith&nephew)\nAnchor choice in RCR. Does it matter? - Miguel Angel Ruiz Ib\u00e1n (20 min)\nMiejsce: Stoisko firmy Smith&Nephew.",
            "prelegent": "Miguel Angel Ruiz Ib\u00e1n",
            "color": "#FFf0cc",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "sn",
            "prelegent_ids": "mig_rui;"
        },
        {
            "id": "1112_2014_15",
            "time": "12:20 - 14:15",
            "title": "Elbow trauma- radial head \u2013 when to operate.",
            "prelegent": "Joanna Wa\u0142ecka, Krzysztof Otwinowski, Rafa\u0142 Tr\u0105bka",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "joa_wal;krz_otw;raf_tra;"
        },
        {
            "id": "1112_2012_32",
            "time": "12:20 - 12:32",
            "title": "Radial head fracture when to \noperate?",
            "prelegent": "Anna Wawrzyniak ",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ann_waw;"
        },
        {
            "id": "1112_3212_44",
            "time": "12:32 - 12:44",
            "title": "Cast or t-scope for radial head\nfracture? Conservative treatment.",
            "prelegent": "Liudas Bazaras",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "liu_baz;"
        },
        {
            "id": "1112_4412_56",
            "time": "12:44 - 12:56",
            "title": "Case study \u2013 radial head fracture \u2013 what can go wrong?",
            "prelegent": "Jakub  Wodzis\u0142awski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jak_wod;"
        },
        {
            "id": "1112_5613_08",
            "time": "12:56 - 13:08",
            "title": "Physiotheraphy \u2013 when and how?",
            "prelegent": "Rafa\u0142 Tr\u0105bka",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "raf_tra;"
        },
        {
            "id": "1113_0813_15",
            "time": "13:08 - 13:15",
            "title": "Open versus arthroscopic elbow arthrolysis for posttraumatic elbow contracture after min. 2 years follow-up \u2013 comparative study.",
            "prelegent": "Marta \u015al\u0119zak",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mar_sle;"
        },
        {
            "id": "1113_1513_27",
            "time": "13:15 - 13:27",
            "title": "Re-live operation: radial head fracture.",
            "prelegent": "Alexander van Tongel",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ale_van;"
        },
        {
            "id": "1113_2713_39",
            "time": "13:27 - 13:39",
            "title": "Re-live op elbow arthroscopy arthrolisis.",
            "prelegent": "Joanna Wa\u0142ecka",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "joa_wal;"
        },
        {
            "id": "1113_3914_15",
            "time": "13:39 - 14:15",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1114_1515_15",
            "time": "14:15 - 15:15",
            "title": "Przerwa lunchowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1114_3015_15",
            "time": "14:30 - 15:15",
            "title": "SESJA LUNCHOWA FIRMY SMITH&NEPHEW (logo smith&nephew)\n\nRotator Cuff.",
            "prelegent": "Chairman - Miguel Angel Ruiz Ib\u00e1n",
            "color": "#FFf0cc",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "sn",
            "prelegent_ids": "mig_rui;"
        },
        {
            "id": "1114_3014_38",
            "time": "14:30 - 14:38",
            "title": "The challenge of rotator cuff healing.",
            "prelegent": "Maciej Pawlak",
            "color": "#FFf0cc",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "sn",
            "prelegent_ids": "mac_paw;"
        },
        {
            "id": "1114_3814_46",
            "time": "14:38 - 14:46",
            "title": "Management of partial tears.",
            "prelegent": "Tomasz Kowalski",
            "color": "#FFf0cc",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "sn",
            "prelegent_ids": "tom_kow;"
        },
        {
            "id": "1114_4614_54",
            "time": "14:46 - 14:54",
            "title": "Full thickness tears- experience with Regeneten.",
            "prelegent": "Miguel Angel Ruiz Ib\u00e1n",
            "color": "#FFf0cc",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "sn",
            "prelegent_ids": "mig_rui;"
        },
        {
            "id": "1114_5415_02",
            "time": "14:54 - 15:02",
            "title": "Massive tears...is there any hope?",
            "prelegent": "Przemys\u0142aw Lubiatowski",
            "color": "#FFf0cc",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "sn",
            "prelegent_ids": "prz_lub;"
        },
        {
            "id": "1115_0215_15",
            "time": "15:02 - 15:15",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "#FFf0cc",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "sn",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1115_1516_50",
            "time": "15:15 - 16:50",
            "title": "Hip: intra articular problems.",
            "prelegent": "Jacek Mazek, Ehud Rath, David Maldonado",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jac_maz;ehu_rat;dav_mal;"
        },
        {
            "id": "1115_1515_27",
            "time": "15:15 - 15:27",
            "title": "AVN treatment.",
            "prelegent": "Antonio Porthos-Salas",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ant_por;"
        },
        {
            "id": "1115_2715_34",
            "time": "15:27-15:34",
            "title": "Hip instability.",
            "prelegent": "Aleksander Fabijaniak",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ale_fab;"
        },
        {
            "id": "1115_3415_41",
            "time": "15:34 - 15:41",
            "title": "Ligamentum Teres Reconstruction Restore Hip Joint Stability After Trauma Dislocation.",
            "prelegent": "Jacek Mazek",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jac_maz;"
        },
        {
            "id": "1115_4115_53",
            "time": "15:41 - 15:53",
            "title": "Hip Arthroscopy with PAO.",
            "prelegent": "David Maldonado",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "dav_mal;"
        },
        {
            "id": "1115_5316_05",
            "time": "15:53 - 16:05",
            "title": "Hip Labral reconstruction made easy.",
            "prelegent": "Elizabeth Scott",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "eli_sco;"
        },
        {
            "id": "1116_0516_50",
            "time": "16:05 - 16:50",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1116_5017_10",
            "time": "16:50 - 17:10",
            "title": "Przerwa kawowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1117_1018_50",
            "time": "17:10 - 18:50",
            "title": "Osteotomies around knee joint.",
            "prelegent": "\u0141ukasz Bia\u0142ek, Pablo Gelber, Wiktor Szandorowski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "luk_bia;pab_gel;wik_sza;"
        },
        {
            "id": "1117_1017_22",
            "time": "17:10 - 17:22",
            "title": "Ostetomies below the knee joint (HTO + PFO). Plan&well-done.",
            "prelegent": "Maciej Karaczun ",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mac_kar;"
        },
        {
            "id": "1117_2217_34",
            "time": "17:22 - 17:34",
            "title": "TTO: how I do it and when I use it.",
            "prelegent": "Wojciech Solecki",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "woj_sol;"
        },
        {
            "id": "1117_3417_41",
            "time": "17:34 - 17:41",
            "title": "High tibial osteotomies with 3D planned patient specific instrument. Precision assessment in own material.",
            "prelegent": "Miko\u0142aj Wr\u00f3bel",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mik_wro;"
        },
        {
            "id": "1117_4117_53",
            "time": "17:41 - 17:53",
            "title": "How to cope with osteotomy complications?",
            "prelegent": "Roland Becker",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "rol_bec;"
        },
        {
            "id": "1117_5318_05",
            "time": "17:53 - 18:05",
            "title": "Osteotomies, meniscus, ligament and chondral repair - complex approach.",
            "prelegent": "Pablo Gelber",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "pab_gel;"
        },
        {
            "id": "1118_0518_20",
            "time": "18:05 - 18:20",
            "title": "Osteotomies above the knee joint - battle. Open vs. close.",
            "prelegent": "Maciej Pawlak vs. Victor Touma",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mac_paw;vic_tou;"
        },
        {
            "id": "1118_2018_32",
            "time": "18:20 - 18:32",
            "title": "One-time double level osteotomy - re-live op.",
            "prelegent": "\u0141ukasz Bia\u0142ek",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "luk_bia;"
        },
        {
            "id": "1118_3218_50",
            "time": "18:32 - 18:50",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        }
    ],
    "sala_c": [
        {
            "id": "1208_0009_30",
            "time": "08:00 - 09:30",
            "title": "ICL 3 - FAI: diagnosis and treatment.",
            "prelegent": "Jacek Mazek, Antonio Portos  Salas,  Arkadiusz Koniarski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jac_maz;ant_sal;ark_kon;"
        },
        {
            "id": "1208_0008_12",
            "time": "08:00 - 08:12",
            "title": "Physical Examination of FAIs.",
            "prelegent": "Pawe\u0142 Osicki",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "paw_osi;"
        },
        {
            "id": "1208_1208_24",
            "time": "08:12 - 08:24",
            "title": "Radiologic for the Utility of diagnose of FAI.",
            "prelegent": "Arkadiusz Koniarski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ark_kon;"
        },
        {
            "id": "1208_2408_36",
            "time": "08:24 - 08:36",
            "title": "Treatment of Cartilage Injuries in FAIs Surgery.",
            "prelegent": "Jacek Mazek",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jac_maz;"
        },
        {
            "id": "1208_3608_48",
            "time": "08:36 - 08:48",
            "title": "Arthroscopic management of CAM - Type FAI.",
            "prelegent": "Ehud Rath",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ehu_rat;"
        },
        {
            "id": "1208_4809_00",
            "time": "08:48 - 09:00",
            "title": "Arthroscopic management of Pincer  - Type FAI.",
            "prelegent": "Antonio Porthos Salas",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ant_sal;"
        },
        {
            "id": "1209_0009_12",
            "time": "09:00 - 09:12",
            "title": "Treatment of Labral Tears in FAIs.",
            "prelegent": "David Maldonado",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "dav_mal;"
        },
        {
            "id": "1209_1209_30",
            "time": "09:12 - 09:30",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1209_3009_50",
            "time": "09:30 - 09:50",
            "title": "Przerwa kawowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1209_5012_00",
            "time": "09:50-12:00",
            "title": "Staw kolanowy.",
            "prelegent": "Martyna Jarocka, Maciej Bia\u0142y",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mar_jar;mac_bia;"
        },
        {
            "id": "1209_5010_02",
            "time": "09:50-10:02",
            "title": "Can We REALLY Reduce the Risk of ACL Injuries.",
            "prelegent": "Timothy Hewett",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "tim_hew;"
        },
        {
            "id": "1210_0210_14",
            "time": "10:02-10:14",
            "title": "Urazy stawu kolanowego u zawodnik\u00f3w footballu ameryka\u0144skiego - case study.",
            "prelegent": "Piotr Kotajny, Przemys\u0142aw Biega\u0144ski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "pio_kot;prz_bie;"
        },
        {
            "id": "1210_1410_26",
            "time": "10:14-10:26",
            "title": "B\u00f3l stawu rzepkowo-udowego. Diagnostyka kliniczna i terapia przy zastosowaniu EMG. Te same \u0107wiczenia i protok\u00f3\u0142 post\u0119powania ale r\u00f3\u017cne wyniki rehabilitacji!",
            "prelegent": "Micha\u0142 Hada\u0142a",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mic_had;"
        },
        {
            "id": "1210_2610_38",
            "time": "10:26-10:38",
            "title": "Artroskopowa naprawa \u0142\u0105kotki. Kluczowe kryteria sukcesu rehabilitacji.",
            "prelegent": "Piotr Piaskowski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "pio_pia;"
        },
        {
            "id": "1210_3810_50",
            "time": "10:38-10:50",
            "title": "Leczenia zachowawcze i pooperacyjne po uszkodzeniu wi\u0119zad\u0142a krzy\u017cowego tylnego i kompleksu tylko-bocznego.",
            "prelegent": "Dominik Lubski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "dom_lub;"
        },
        {
            "id": "1210_5011_02",
            "time": "10:50-11:02",
            "title": "Powr\u00f3t do sportu po urazie stawu kolanowego - optymalizacja oparta o dane w profesjonalnym sporcie.",
            "prelegent": "Piotr Ciebiera",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "pio_cie;"
        },
        {
            "id": "1211_0211_14",
            "time": "11:02-11:14",
            "title": "Ultrasonograficzna ocena mi\u0119\u015bnia obszernego przy\u015brodkowego u pacjent\u00f3w po zabiegu rekonstrukcji wi\u0119zad\u0142a krzy\u017cowego przedniego.",
            "prelegent": "Maciej Bia\u0142y",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mac_bia;"
        },
        {
            "id": "1211_1412_00",
            "time": "11:14-12:00",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1212_0012_20",
            "time": "12:00 - 12:20",
            "title": "Przerwa kawowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1212_0012_20",
            "time": "12:00 - 12:20",
            "title": "COFFEE BREAK SESSION FIRMY SMITH&NEPHEW (logo smith&nephew)\nAnchor choice in RCR. Does it matter? - Miguel Angel Ruiz Ib\u00e1n (20 min)\nMiejsce: Stoisko firmy Smith&Nephew.",
            "prelegent": "Miguel Angel Ruiz Ib\u00e1n",
            "color": "#FFf0cc",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "sn",
            "prelegent_ids": "mig_rui;"
        },
        {
            "id": "1212_2014_15",
            "time": "12:20-14:15",
            "title": "Staw biodrowy i skokowy.",
            "prelegent": "\u0141ukasz Sto\u0142owski, Bartosz Kiedrowski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "luk_sto;bar_kie;"
        },
        {
            "id": "1212_2012_32",
            "time": "12:20-12:32",
            "title": "Greater trochanter pain syndrome.",
            "prelegent": "Karol Szapel",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "kar_sza;"
        },
        {
            "id": "1212_3212_44",
            "time": "12:32-12:44",
            "title": "Wykorzystanie ultrasonografii oraz NMP w rehabilitacji stawu biodrowego.",
            "prelegent": "Artur Marsza\u0142ek",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "art_mar;"
        },
        {
            "id": "1212_4412_56",
            "time": "12:44-12:56",
            "title": "Rehabilitacja po artroskopii stawu biodrowego.",
            "prelegent": "Dominika Chru\u015bcielewska",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "dom_chr;"
        },
        {
            "id": "1212_5613_08",
            "time": "12:56-13:08",
            "title": "Skr\u0119cenie stawu skokowego - czy orteza rzeczywi\u015bcie jest bezu\u017cyteczna.",
            "prelegent": "Monika Cybart",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mon_cyb;"
        },
        {
            "id": "1213_0813_20",
            "time": "13:08-13:20",
            "title": "Aktywno\u015b\u0107 sportowa po zabiegu rewizyjnym po ca\u0142kowitym uszkodzeniu \u015bci\u0119gna Achillesa. Rzeczywisto\u015b\u0107 czy marzenie? Przypadek kliniczny.",
            "prelegent": "Agnieszka Rosi\u0144ska, Tomasz Boruc",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "agn_ros;tom_bor;"
        },
        {
            "id": "1213_2013_32",
            "time": "13:20-13:32",
            "title": "Szycie Achillesa - Return to Sport.",
            "prelegent": "Agnieszka Rosi\u0144ska",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "agn_ros;"
        },
        {
            "id": "1213_3214_15",
            "time": "13:32 - 14:15",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1214_1515_15",
            "time": "14:15 - 15:15",
            "title": "Przerwa lunchowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1214_3015_15",
            "time": "14:30 - 15:15",
            "title": "SESJA LUNCHOWA FIRMY ARTHREX (logo Arthrex)\n\nWhat's New in Knee.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1214_3014_50",
            "time": "14:30 - 14:50",
            "title": "Zastosowanie Nanoscopii w praktyce ortopedycznej.",
            "prelegent": "Marcin Dom\u017calski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mar_dom;"
        },
        {
            "id": "1214_5015_15",
            "time": "14:50 - 15:15",
            "title": "AutoCart\u2122 All Autologous Cartilage Regeneration.",
            "prelegent": "Micha\u0142 Drwi\u0119ga",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mic_drw;"
        },
        {
            "id": "1215_1516_50",
            "time": "15:15 - 16:50",
            "title": "Staw barkowy.",
            "prelegent": "Andrzej K\u0119pczy\u0144ski, Patryk K\u0142aptocz",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "and_kep;pat_kla;"
        },
        {
            "id": "1215_1515_27",
            "time": "15:15 - 15:27",
            "title": "Retrotorsja g\u0142owy ko\u015bci ramiennej u zawodowych siatkarzy i jej wp\u0142yw na zakres rotacji.",
            "prelegent": "Patryk K\u0142aptocz",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "pat_kla;"
        },
        {
            "id": "1215_2715_39",
            "time": "15:27 - 15:39",
            "title": "Rola rytmu ramienno-\u0142opatkowego w przeci\u0105\u017ceniach barku. Przegl\u0105d literatury oraz przypadki kliniczne.",
            "prelegent": "Szymon Gryckiewicz",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "szy_gry;"
        },
        {
            "id": "1215_3915_51",
            "time": "15:39 - 15:51",
            "title": "Jak i kt\u00f3re uszkodzenia sto\u017cka rotator\u00f3w powinni\u015bmy rehabilitowa\u0107?",
            "prelegent": "Pawe\u0142 Cisowski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "paw_cis;"
        },
        {
            "id": "1215_5116_03",
            "time": "15:51 - 16:03",
            "title": "Leczenie zachowawcze niestabilno\u015bci przedniej barku.",
            "prelegent": "Marta Jokiel",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mar_jok;"
        },
        {
            "id": "1216_0316_15",
            "time": "16:03 - 16:15",
            "title": "Badanie kliniczne barku sportowca rzucaj\u0105cego.",
            "prelegent": "Krzysztof Guzowski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "krz_guz;"
        },
        {
            "id": "1216_1516_27",
            "time": "16:15 - 16:27",
            "title": "Praktyczne podej\u015bcie do zapobiegania przeci\u0105\u017ceniom obr\u0119czy barkowej w siatk\u00f3wce.",
            "prelegent": "Bartosz Wojtal",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "bar_woj;"
        },
        {
            "id": "1216_2716_50",
            "time": "16:27 - 16:50",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1216_5017_10",
            "time": "16:50 - 17:10",
            "title": "Przerwa kawowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1217_1018_50",
            "time": "17:10 - 18:50",
            "title": "Case study/Mini battle.",
            "prelegent": "Alicja F\u0105fara, Piotr Kotajny",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ali_faf;pio_kot;"
        },
        {
            "id": "1217_1017_40",
            "time": "17:10 - 17:40",
            "title": "Jak ja to robi\u0119 - opis przypadku.",
            "prelegent": "Ryszard Biernat,  Micha\u0142 Dwornik",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "rys_bie;mic_dwo;"
        },
        {
            "id": "1217_4018_10",
            "time": "17:40 - 18:10",
            "title": "Mini battle: terapia manualna versus \u0107wiczenia.",
            "prelegent": "Andrzej K\u0119pczy\u0144ski, Artur Mohr",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "and_kep;art_moh;"
        },
        {
            "id": "1218_1018_20",
            "time": "18:10 - 18:20",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1218_2018_50",
            "time": "18:20 - 18:50",
            "title": "Zebranie Sekcji Fizjoterapii PTArtro.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        }
    ],
    "sala_d": [
        {
            "id": "1308_0009_30",
            "time": "08:00 - 09:30",
            "title": "ICL 4 - Patello-femoral instability and arthritis.",
            "prelegent": "Jacek Walawski,  Jaros\u0142aw Felu\u015b,  Justus Gille",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jac_wal;jar_fel;jus_gil;"
        },
        {
            "id": "1308_0008_12",
            "time": "08:00 - 08:12",
            "title": "PF instability. Surgical/non-surgical indications.",
            "prelegent": "Jerzy Cholewi\u0144ski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jer_cho;"
        },
        {
            "id": "1308_1208_24",
            "time": "08:12 - 08:24",
            "title": "Guided growth.",
            "prelegent": "\u0141ukasz Matuszewski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "luk_mat;"
        },
        {
            "id": "1308_2408_36",
            "time": "08:24 - 08:36",
            "title": "Clinical examination and radiological assessment standards.",
            "prelegent": "Oliwer Sygacz, Marcin Mostowy ",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "oli_syg;mar_mos;"
        },
        {
            "id": "1308_3608_48",
            "time": "08:36 - 08:48",
            "title": "Anatomy, biomechanics and graft selection for MPFL reconstruction.",
            "prelegent": "Jacek Walawski ",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jac_wal;"
        },
        {
            "id": "1308_4809_00",
            "time": "08:48 - 09:00",
            "title": "Borderline indications \u2013 when MPFL is not enough?",
            "prelegent": "Jaros\u0142aw Felu\u015b",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jar_fel;"
        },
        {
            "id": "1309_0009_12",
            "time": "09:00 - 09:12",
            "title": "Cartilage defects assessment and treatment in PF joint.",
            "prelegent": "Justus Gille",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jus_gil;"
        },
        {
            "id": "1309_1209_20",
            "time": "09:12 - 09:20",
            "title": "Rehabilitation and results of MPFL reconstruction.",
            "prelegent": "Krzysztof Ma\u0142ecki",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "krz_mal;"
        },
        {
            "id": "1309_2009_30",
            "time": "09:20 - 09:30",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1309_3009_50",
            "time": "09:30 - 09:50",
            "title": "Przerwa kawowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1309_5012_00",
            "time": "09:50 - 12:00",
            "title": "Ankle joint instability.",
            "prelegent": "Andrzej Mioduszewski, James Calder, Aleksandra Gordon",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "and_mio;jam_cal;ale_gor;"
        },
        {
            "id": "1309_5010_02",
            "time": "09:50 - 10:02",
            "title": "Risk Factors of Ankle Instability.",
            "prelegent": "Andrzej Mioduszewski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "and_mio;"
        },
        {
            "id": "1310_0210_14",
            "time": "10:02 - 10:14",
            "title": "CFL insufficiency over or underdiagnosed?",
            "prelegent": "Juliusz Sroczy\u0144ski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jul_sro;"
        },
        {
            "id": "1310_1410_26",
            "time": "10:14 - 10:26",
            "title": "Nanoscopy what is the value?",
            "prelegent": "Gino Kerkhoffs",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "gin_ker;"
        },
        {
            "id": "1310_2610_38",
            "time": "10:26 - 10:38",
            "title": "Medial sleeve fractures.",
            "prelegent": "Gino Kerkhoffs",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "gin_ker;"
        },
        {
            "id": "1310_3810_50",
            "time": "10:38 - 10:50",
            "title": "Osteochondral lesions of the talus: aspects of my management.",
            "prelegent": "James Calder",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jam_cal;"
        },
        {
            "id": "1310_5011_02",
            "time": "10:50 - 11:02",
            "title": "Ankle Sprain When Acute repair in athletes.",
            "prelegent": "James Calder",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jam_cal;"
        },
        {
            "id": "1311_0211_17",
            "time": "11:02 - 11:17",
            "title": "Mini battle Arthroscopic vs Open lateral Ankle stabilisation.",
            "prelegent": "Miko\u0142aj Wr\u00f3bel vs. James Calder",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mik_wro;jam_cal;"
        },
        {
            "id": "1311_1711_32",
            "time": "11:17 - 11:32",
            "title": "Minibattle  To cast or not to cast acute Ankle Sprain.",
            "prelegent": "Magdalena Trzeciak vs. Grzegorz K\u0142os",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mag_trz;grz_klo;"
        },
        {
            "id": "1311_3212_00",
            "time": "11:32 - 12:00",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1312_0012_20",
            "time": "12:00 - 12:20",
            "title": "Przerwa kawowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1312_0012_20",
            "time": "12:00 - 12:20",
            "title": "COFFEE BREAK SESSION FIRMY SMITH&NEPHEW (logo smith&nephew)\nAnchor choice in RCR. Does it matter? - Miguel Angel Ruiz Ib\u00e1n (20 min)\nMiejsce: Stoisko firmy Smith&Nephew.",
            "prelegent": "Miguel Angel Ruiz Ib\u00e1n",
            "color": "#FFf0cc",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "sn",
            "prelegent_ids": "mig_rui;"
        },
        {
            "id": "1312_2014_15",
            "time": "12:20 - 14:15",
            "title": "Ankle: from OCD to arthrosis.",
            "prelegent": "Andrzej Komor, Urszula Zdanowicz, Gino Kerkhoffs",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "and_kom;urs_zda;gin_ker;"
        },
        {
            "id": "1312_2012_32",
            "time": "12:20 - 12:32",
            "title": "Is there a place for a simple bone debridement of OLT in the ankle?",
            "prelegent": "Urszula Zdanowicz",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "urs_zda;"
        },
        {
            "id": "1312_3212_44",
            "time": "12:32 - 12:44",
            "title": "BIOR procedure for OLT.",
            "prelegent": "Adrian B\u0142asiak",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "adr_bla;"
        },
        {
            "id": "1312_4412_56",
            "time": "12:44 - 12:56",
            "title": "Amsterdam Ankle Cartilage  Treatment.",
            "prelegent": "Gino Kerkhoffs",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "gin_ker;"
        },
        {
            "id": "1312_5613_08",
            "time": "12:56 - 13:08",
            "title": "Scafolds, matrices and stem-cells in cartilage  tissue repair.",
            "prelegent": "Miko\u0142aj Wr\u00f3bel",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mik_wro;"
        },
        {
            "id": "1313_0813_20",
            "time": "13:08 - 13:20",
            "title": "Supramalleolar osteotomy: why, when, how?",
            "prelegent": "Tomasz Albrewczy\u0144ski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "tom_alb;"
        },
        {
            "id": "1313_2013_32",
            "time": "13:20 - 13:32",
            "title": "End-stage ankle arthrosis treatment.",
            "prelegent": "Andrzej Komor",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "and_kom;"
        },
        {
            "id": "1313_3213_47",
            "time": "13:32 - 13:47",
            "title": "Graft vs debridement.",
            "prelegent": "Bogus\u0142aw Sadlik vs Urszula Zdanowicz vs Miko\u0142aj Wr\u00f3bel",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "bog_sad;urs_zda;mik_wro;"
        },
        {
            "id": "1313_4714_02",
            "time": "13:47 - 14:02",
            "title": "Supramalleolar osteotomies re-live.",
            "prelegent": "Tomasz Albrewczy\u0144ski, Andrzej Komor",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "tom_alb;and_kom;"
        },
        {
            "id": "1314_0214_15",
            "time": "14:02 - 14:15",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1314_1515_15",
            "time": "14:15 - 15:15",
            "title": "Przerwa lunchowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1314_3015_15",
            "time": "14:30 - 15:15",
            "title": "SESJA LUNCHOWA FIRMY BIOVICO (logo Biovico).",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1314_3014_37",
            "time": "14:30 - 14:37",
            "title": "Nowa generacja terapii dostawowej oparta na \u017celu liposomalnym jest skuteczna klinicznie u pacjent\u00f3w z ChZS.",
            "prelegent": "Pawe\u0142 B\u0105kowski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "paw_bak;"
        },
        {
            "id": "1314_3714_44",
            "time": "14:37 - 14:44",
            "title": "Dostawowe podanie kwasu hialuronowego korzystnie wp\u0142ywa na powr\u00f3t pacjent\u00f3w do sprawno\u015bci funkcjonalnej po zabiegach artroskopowych.",
            "prelegent": "Bartosz Turo\u0144",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "bar_tur;"
        },
        {
            "id": "1314_4414_51",
            "time": "14:44 - 14:51",
            "title": "Wysokoskoncentrowany kwas hialuronowy skutecznie przywraca prawid\u0142ow\u0105 artrokinematyk\u0119 staw\u00f3w \u2013 jak dzia\u0142a HA po podaniu dostawowym?",
            "prelegent": "Krzysztof Falkowski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "krz_fal;"
        },
        {
            "id": "1314_5114_58",
            "time": "14:51 - 14:58",
            "title": "U\u017cycie membrany kolagenowej w procedurze rekonstrukcji \u0142\u0105kotki metod\u0105 AMMR wraz z podaniem koncentratu szpiku kostnego.",
            "prelegent": "Tomasz Piontek",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "tom_pio;"
        },
        {
            "id": "1314_5815_05",
            "time": "14:58 - 15:05",
            "title": "Kluczowa rola precyzyjnego opracowania ubytk\u00f3w przed rekonstrukcj\u0105 chrz\u0105stki stawowej.",
            "prelegent": "Bogus\u0142aw Sadlik",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "bog_sad;"
        },
        {
            "id": "1315_0515_15",
            "time": "15:05 - 15:15",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1315_1516_50",
            "time": "15:15 - 16:50",
            "title": "Anterior knee pain.",
            "prelegent": "Urszula Zdanowicz, Alan Ivkovic, Juliusz Dec",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "urs_zda;ala_ivk;jul_dec;"
        },
        {
            "id": "1315_1515_27",
            "time": "15:15 - 15:27",
            "title": "Patellofemoral joint chondromalacia \u2013 is that a source of anterior knee pain?",
            "prelegent": "Marta Sprawka",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mar_spr;"
        },
        {
            "id": "1315_2715_39",
            "time": "15:27 - 15:39",
            "title": "Radiological evaluation (US and MRI) of PFJ parameters highly correlating with anterior knee pain.",
            "prelegent": "Zbigniew Czyrny",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "zbi_czy;"
        },
        {
            "id": "1315_3915_51",
            "time": "15:39 - 15:51",
            "title": "Importance of objective evaluation of the progress in physiotherapy in athletes after cartilage restoration in the anterior compartment.",
            "prelegent": "Remigiusz Rzepka",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "rem_rze;"
        },
        {
            "id": "1315_5116_03",
            "time": "15:51 - 16:03",
            "title": "Anterior knee pain in children.",
            "prelegent": "Marta Sprawka ",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mar_spr;"
        },
        {
            "id": "1316_0316_15",
            "time": "16:03 - 16:15",
            "title": "Biomechanical evaluation in anterior knee pain.",
            "prelegent": "Magdalena Syrek",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mag_syr;"
        },
        {
            "id": "1316_1516_27",
            "time": "16:15 - 16:27",
            "title": "Femoral condylar rim as the forgotten cause of patellar chondromalacia.",
            "prelegent": "Artur Banach",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "art_ban;"
        },
        {
            "id": "1316_2716_50",
            "time": "16:27 - 16:50",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1316_5017_10",
            "time": "16:50 - 17:10",
            "title": "Przerwa kawowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1317_1018_50",
            "time": "17:10 - 18:50",
            "title": "Sport injuries in children.",
            "prelegent": "Sesja PTOiTr/ \u0141ukasz Matuszewski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ses_mat;"
        },
        {
            "id": "1317_1017_22",
            "time": "17:10 - 17:22",
            "title": "Soft tissue adaptation in sport teenagers.",
            "prelegent": "Marcin Dom\u017calski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mar_dom;"
        },
        {
            "id": "1317_2217_34",
            "time": "17:22 - 17:34",
            "title": "Hip and pelvic injuries in the young athlete.",
            "prelegent": "Tomasz Piontek",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "tom_pio;"
        },
        {
            "id": "1317_3417_46",
            "time": "17:34 - 17:46",
            "title": "Saving pediatric meniscus.",
            "prelegent": "Urszula Zdanowicz",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "urs_zda;"
        },
        {
            "id": "1317_4617_58",
            "time": "17:46 - 17:58",
            "title": "Sport related injuries of the ankle join complex in children and adolescents.",
            "prelegent": "Micha\u0142 Walczak",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mic_wal;"
        },
        {
            "id": "1317_5818_10",
            "time": "17:58 - 18:10",
            "title": "Tips and tricks in patellofemoral instability treatment in growing child.",
            "prelegent": "Jaros\u0142aw Felu\u015b",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jar_fel;"
        },
        {
            "id": "1318_1018_22",
            "time": "18:10 - 18:22",
            "title": "Intra articular injuries associated with patellar instability in children and adolscents.",
            "prelegent": "Andrzej  Grzegorzewski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "and_grz;"
        },
        {
            "id": "1318_2218_34",
            "time": "18:22 - 18:34",
            "title": "Adolscent sport injuries of the knee -now and then.",
            "prelegent": "\u0141ukasz Matuszewski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "luk_mat;"
        },
        {
            "id": "1318_3418_50",
            "time": "18:34 - 18:50",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        }
    ],
    "sala_e": [
        {
            "id": "1408_0009_30",
            "time": "08:00 - 09:30",
            "title": "ICL 5 - The ankle - instability complex problems.",
            "prelegent": "Miko\u0142aj Wr\u00f3bel, Gintautas Pocius, Micha\u0142 Osowski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mik_wro;gin_poc;mic_oso;"
        },
        {
            "id": "1408_0008_12",
            "time": "08:00 - 08:12",
            "title": "Imaging diagnostics of instability in foot and ankle deformities.",
            "prelegent": "Gintautas Pocius",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "gin_poc;"
        },
        {
            "id": "1408_1208_24",
            "time": "08:12 - 08:24",
            "title": "Is it worth to stabilize degenerative ankle join in chronic cases?",
            "prelegent": "James Calder",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jam_cal;"
        },
        {
            "id": "1408_2408_36",
            "time": "08:24 - 08:36",
            "title": "Instability and inborn or acquired deformities of foot and ankle.",
            "prelegent": "\u0141ukasz Ko\u0142odziej",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "luk_kol;"
        },
        {
            "id": "1408_3608_48",
            "time": "08:36 - 08:48",
            "title": "Osteochondral lesions in ankle instability.",
            "prelegent": "Susanne Olesen Schaarup",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "sus_ole;"
        },
        {
            "id": "1408_4809_00",
            "time": "08:48 - 09:00",
            "title": "Cavus versus flatfoot \u2013 is there a difference in instability treatment?",
            "prelegent": "Miko\u0142aj Wr\u00f3bel",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mik_wro;"
        },
        {
            "id": "1409_0009_12",
            "time": "09:00 - 09:12",
            "title": "Is there a place for arthroscopic treatment of syndesmotic injuries in ankle instability?",
            "prelegent": "Grzegorz K\u0142os",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "grz_klo;"
        },
        {
            "id": "1409_1209_30",
            "time": "09:12 - 09:30",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1409_5012_00",
            "time": "09:50 - 12:00",
            "title": "Sesja Piel\u0119gniarska\u00a0I Wielowi\u0119zad\u0142owe uszkodzenia staw\u00f3w. Mo\u017cliwo\u015bci operacyjne.\nR\u00f3\u017cnice w przygotowaniach piel\u0119gniarek operacyjnych do zabieg\u00f3w.",
            "prelegent": "Mariola Cyranowicz, Wioletta Ba\u0142a",
            "color": "",
            "catColor": "#000000",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mar_cyr;wio_bal;"
        },
        {
            "id": "1409_5010_02",
            "time": "09:50 - 10:02",
            "title": "Artroskopia barku,  zabieg Latarjet,przygotowanie do zabiegu.",
            "prelegent": "Mariola Cyranowicz, Lidia Perka",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mar_cyr;lid_per;"
        },
        {
            "id": "1410_0210_14",
            "time": "10:02 - 10:14",
            "title": "Rekonstrukcja Latarjet przy\nnawracaj\u0105cej niestabilno\u015bci stawu\nramiennego metod\u0105 na otwarto.",
            "prelegent": "Wioletta Ba\u0142a, Joanna Kotowicz",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "wio_bal;joa_kot;"
        },
        {
            "id": "1410_1410_26",
            "time": "10:14 - 10:26",
            "title": "Rekonstrukcja ACL + boczna\ntenodeza - o nie co ja tu robi\u0119?!",
            "prelegent": "Katarzyna Klimek, El\u017cbieta Pi\u00f3recka",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "kat_kli;elz_pio;"
        },
        {
            "id": "1410_2610_38",
            "time": "10:26 - 10:38",
            "title": "Urazy wielowi\u0119zad\u0142owe stawu\nkolanowego.",
            "prelegent": "Renata Martynowska",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "ren_mar;"
        },
        {
            "id": "1410_3810_50",
            "time": "10:38 - 10:50",
            "title": "Wieloproceduralne artroskopowe\nzabiegi na kolanie.",
            "prelegent": "Gra\u017cyna Kowalska",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "gra_kow;"
        },
        {
            "id": "1410_5011_02",
            "time": "10:50 - 11:02",
            "title": "\"Hip Journal\u201d. Artroskopia biodra -\npodgl\u0105d operacji przez dziurk\u0119 od\nklucza.",
            "prelegent": "Emilia Ryba",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "emi_ryb;"
        },
        {
            "id": "1411_0211_14",
            "time": "11:02 - 11:14",
            "title": "Operacja ratuj\u0105ca staw biodrowy-\nartroskopia biodra okiem\ninstrumentariuszki. Co nale\u017cy o niej\nwiedzie\u0107 aby kompleksowo\nprzygotowa\u0107 si\u0119 do zabiegu.",
            "prelegent": "Monika Kwapisz",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mon_kwa;"
        },
        {
            "id": "1411_1411_26",
            "time": "11:14 - 11:26",
            "title": "Trudno\u015bci w instrumentowaniu do rekonstrukcji WKP \"Ribbon-Medacta\".",
            "prelegent": "Magdalena Zaczkowska",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mag_zac;"
        },
        {
            "id": "1411_2612_00",
            "time": "11:26 - 12:00",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1412_0012_20",
            "time": "12:00 - 12:20",
            "title": "Przerwa kawowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1412_0012_20",
            "time": "12:00 - 12:20",
            "title": "COFFEE BREAK SESSION FIRMY SMITH&NEPHEW (logo smith&nephew)\nAnchor choice in RCR. Does it matter? - Miguel Angel Ruiz Ib\u00e1n (20 min)\nMiejsce: Stoisko firmy Smith&Nephew.",
            "prelegent": "Miguel Angel Ruiz Ib\u00e1n",
            "color": "#FFf0cc",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "sn",
            "prelegent_ids": "mig_rui;"
        },
        {
            "id": "1412_2014_15",
            "time": "12:20 - 14:15",
            "title": "Sesja Piel\u0119gniarska\u00a0II.",
            "prelegent": "Magdalena Zaczkowska, Renata Martynowska",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mag_zac;ren_mar;"
        },
        {
            "id": "1412_2012_32",
            "time": "12:20 - 12:32",
            "title": "Techniki szycia \u0142\u0105kotek.",
            "prelegent": "Tomasz Piontek",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "tom_pio;"
        },
        {
            "id": "1412_3212_44",
            "time": "12:32 - 12:44",
            "title": "Nowoczesna metoda leczenia chrz\u0105stki Aurocart-moje do\u015bwiadczenia.\n\nWyk\u0142ad sponsorowany firmy Arthrex (logo Arthex).",
            "prelegent": "Jakub \u015alusarski",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "jak_slu;"
        },
        {
            "id": "1412_4412_56",
            "time": "12:44 - 12:56",
            "title": "Przezsk\u00f3rne operacje stopy.",
            "prelegent": "Joanna Syrocka",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "joa_syr;"
        },
        {
            "id": "1412_5613_08",
            "time": "12:56 - 13:08",
            "title": "Profilaktyka powik\u0142a\u0144 pooperacyjnych - gojenie ran.",
            "prelegent": "Magdalena Wittenbeck",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mag_wit;"
        },
        {
            "id": "1413_0813_20",
            "time": "13:08 - 13:20",
            "title": "Zasady aseptyki zabieg\u00f3w z u\u017cyciem implant\u00f3w.",
            "prelegent": "Andrzej Warzocha",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "and_war;"
        },
        {
            "id": "1413_2013_32",
            "time": "13:20 - 13:32",
            "title": "Jak interpretowa\u0107 oznaczenia na implantach. S\u0142ownik wsp\u00f3\u0142pracy lekarz / lekarka - piel\u0119gniarz / piel\u0119gniarka.\n\nWyk\u0142ad sponsorowany firmy Smith&Nephew (logo Smith Nephew).",
            "prelegent": "Wioletta Ba\u0142a",
            "color": "#FFf0cc",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "sn",
            "prelegent_ids": "wio_bal;"
        },
        {
            "id": "1413_3213_44",
            "time": "13:32 - 13:44",
            "title": "Nowoczesne techniki otrzymywania autologicznych preparat\u00f3w krwiopochodnych - czy da si\u0119 \u0142atwiej i bardziej wydajnie? \n\nWyk\u0142ad sponsorowany firmy Biovico (logo Biovico).",
            "prelegent": "Marcin Martyniak- moderator,\nMagdalena Bunikowska,\nMonika Migda\u0142ek",
            "color": "",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "mar_mod;mag_bun;mon_mig;"
        },
        {
            "id": "1413_4414_15",
            "time": "13:44 - 14:15",
            "title": "Dyskusja.",
            "prelegent": "",
            "color": "",
            "catColor": "#000000",
            "section": 0,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        },
        {
            "id": "1414_1515_15",
            "time": "14:15 - 15:15",
            "title": "Przerwa lunchowa.",
            "prelegent": "",
            "color": "#f0f0f0",
            "catColor": "#lues m",
            "section": 1,
            "tag": "",
            "prelegent_ids": "_;"
        }
    ]
}